有冇東華學院的護士巴打？

多人讀嗎？難讀嗎？

我poly

你得個FD
算鳩數啦
唔好害人

我唔係想害人， 我想幫自己咋

幫自己要讀護士？
笑撚死人咩

有咩好笑？

東華

Dse 3322都攞唔到學咩人讀nursing
私家醫院既nursing school都唔收你啦

東華醫療分分鐘average都高過八大水泡啦 唔該唔好成日聽到東華就係dse無3322或者連20都無 大把人為咗醫療科連三大都唔入 收皮啦你

絕對唔係話東華既人
我指樓主之前淨係讀到Fd學咩人讀Nursing
basic requirement都meet唔到